［引玉］沒有了解過程 就接種科興

歸西那刻真高興 全部廢老被兜巴星

未讀過的大學 但有點屈機
恒管哪單車小徑

東京人壽？

咩歌

沒有致死表證 憮恤金又點拎
維繫錯的一番國情 無奈已經不可糾正
愛國科興

櫻花樹下？

Pish

越難越愛？

櫻花樹下wor

還記得專家叫打 還未懂邊隻藥好
科興來時 彼此約定過 死會賠償

......

還記得D 針要清 隨便打不怕絕症
啪針時期一針夠盡興 最後一程

還記得中七讀書 還未懂中化術數
高考來時 彼此約定過 入讀恒大

樹蔭有一隻蟬 跌落你身邊
驚慌到失足向前 然後撲入我一雙肩
令你腼腆一臉 像櫻花萬千
懷念美好高中兩年 期望你的青春不變
去到今天
還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛
初春來時 彼此約定過 繼續期待
人置身這大時代 投入幾番競技賽
曾分開 曾相愛 等待 花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

未有了解過程 就接種科興
歸西那刻真高興 全部廢老被兜巴星
沒有致死表證 憮恤金又點拎
維繫錯的一番國情 無奈已經不可糾正
愛國科興
還記得D 針要清 隨便打不怕絕症
啪針時期一針夠盡興 最後一程

人置身這大時代 投入幾番競技賽
曾分開 曾相愛 等待 跟你未愛的愛
你說悲不悲哀
秒速之間變改 小小世界
眷戀 也許走不過 拆卸的街
少女亦隨年漸長 走得多麼快
如有天櫻花再開 期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外 乘電車跨過大海
匆匆跟你 相望一眼 沒理睬
明日花 昨日已開